有犬隻入咗院，可以點招待好？

俾可行之建議。

拮佢菊花。

大喊831

擺個麻包袋係佢附近

凍能水

乜嘢都唔好做 唔醫佢 叫護士唔好睇佢 唔俾飯佢食 乜都唔做

抽血就吉極都吉唔準

一訓著就量血壓
再訓就起身食藥
總之搞到佢冇得訓

蒙住自己隻眼同作抽血

同佢

蒙右眼

AA膠 痂住佢對手係張床度

醫院有醫療失誤好平常

話說之前睇house有一集
內容大慨係咁

醫院收左個懷疑吸毒嘅人 佢又唔舒服

個醫生覺得佢又索嘢但又唔肯
跟住用啲好痛苦嘅方法幫佢驗嘢
如果佢咁都肯就即係有病
(好似係唔知用條喉插住條撚成個鐘咁)

做所有野突然變得好生手

怕病人有穩疾
要吉多兩針驗野

整份有癌嘅驗血報告俾佢

安排個嘈到爆既呀伯旁邊既床位比佢
等佢晚晚冇得訓
唔比落地去廁所 用鴨仔啦
入電腦安排d奇怪餐比佢食

精神攻擊

睇下有冇需要照胃鏡 想抽血但係咁打血管都唔現出黎

不如講聲邊間醫院，我想送水果籃上去探病(講真的)

增加下警民關係

1. 同全Ward/係Runner板講 XX床係PoPo
2. 打Antibiotics時打快d 用10ml NS開
3. Dressing有咁大力得咁大力，話咁先洗得乾淨
4. 出院拖得就拖，拖到最後一刻先幫佢搞文件
5. 冷氣較熱/凍d
6. 凍L水
7. DCMS改 soft diet比d爛飯佢食

你地知點做

幫佢打支懵仔針

popo洗唔洗插foley

捉的小強係佢旁

放放射性微粒入佢d飯😆

放幾個mrsa既係佢隔離，留定幾對mrsa手拖，turning 完派佢粒藥

善待

套

抽血 成日都會抽唔到

之前果條片咁多玩法
係時候佢地受返

啲student nurse要練習下點抽血

放份白粉報係床頭

咪又係鳩up，夠撚疆做咩你

插尿喉唔小心插左少少就打水
包容下啦 姑娘好大壓力 自然反應黎

笑死

Augmentin用10ml開 同佢講短痛不如長痛

仲有換完CD嘅片徒手攞包包餵狗

所以咪叫大家提出可行既建議囉

巴打可以安排neats幫佢出院
我會通知惡德neats哥哥為佢提供點對點既貼心服務

咩病房？
如果係大嗰啲 全日喺度播黑警打人啲片
再大大聲叫佢啊蛇

屎忽/袋底邊抽血，
照胃鏡腸鏡痾撚死佢

當佢空氣人

放陰司紙會否更好？

勁wasabi既夾心餅

推啦

抽血吉極都吉唔中，sorry呀先生，你啲血管好唔明顯

水加料
做多好多無謂步驟
佢要咩都唔俾佢, 要佢等3,4個中

抽血既話拮多幾下
話佢血管唔明顯
仲要係入面“new"幾下咁

幫佢打支suxamethonium

多謝各位巴打意見。

邊度 想探訪下佢 問候下佢

有mon po狗
係度講乜佢都可能知架
最好樣樣做齊再加d即興創作
等佢知道都避唔到

book 返大灣區

俾呢個po佢睇